千 祈 唔 好 以 貌 取 人

靚仔唔一定係花心，可以係專一暖男好男人。
毒撚唔一定係專一，可能係花fit偽毒死狗公。

靚女唔一定係難追，可以係賢良易氹易滿足。
豬扒唔一定係善良，可能係八婆臭格易派帽。

全部真人真事真經驗，我建議大家努力去追靚仔靚女，其實大不了fail連朋友都冇得做，但係試問你真係鐘意人，淨係做佢朋友仲痛苦。

靚仔靚女追到手，你真係笑三聲，假如對方仲係好男人好女人，你仲爽過中六合彩，每日一瞓醒最爽莫過於見到一副美麗面孔，食飯見到，睇電視見到，沖涼見到。。。夫復何求？

你一日唔追到手唔一齊相處，你又點會知對方係咩人，靚仔就一定係花心咩？靚女就一定係難追咩？並唔係，但係你唔去行動淨係打算食毒撚豬扒就真係on99了，呢個道理好多人都明，但真係做到既人並唔多。

鬼唔知阿媽係女人

廢話。。。。

毒撚唔一定係專一，可能係花fit偽毒死狗公。
^^^感情台嗰個？

隱姐嫩態狼

哈，笑死
個畫面出晒黎，有個鬼佬係廁格度好用力同專注咁chok緊，享受緊嘅時候，忽然間"磅"一聲，度廁格門比人踢開咗，有兩個差佬係出面好肉緊咁揸住支槍指住佢，係度大聲呼喝：
"LAPD! Freeze! Hands up! "
"What? "
"I said hands up! Put your guns down!"
"Officer, I got no guns on hand! "
"Are you fucking kidding me? I see your gun's up there! Put your guns down and hands up! Or I will shoot you! "
"xyz#@%&$............"

成件事好立體囉

認同

打到一半send左出黎，參考下樓主：

樓豬本身好平庸，樣貌身材家底智商能力全部（5/10）。但係唔知係咪上世做左好事，入u有個女仔主動approach自己，佢本身自己就高質，屋企中產樓豬公屋，朋友多樓豬朋友少，又有大把追求者，但係一追樓豬就追左大半年，樓豬唔係傻仔，雖然中學未拍過拖，但係都feel到，然而自問自己條件咁柒，內心一直否認自己，一直否定呢段好似好不切實際既愛情，一次次傷左個女仔心，直到終於逼到個女仔表白。

樓豬終於醒覺，點解唔試下俾個機會自己？起馬初戀都算係個女神級靚女啊？就算會幾短暫起馬叫到曾經擁有。。。如是者，直到大學4年完左，出黎做野3年，呢段關係竟然仲係度。

我打呢篇出黎係想大家唔好為左後悔而後悔，唔俾個機會俾自己係唔會知結果。見過唔少朋友同事男又好女又好，成日覺得自己配唔上自己心上人（未必係靚仔靚女），遲遲唔肯行動，最後對方簡既另一半可能比自己條件更差，自己就自怨自艾。

點解唔去行動？俾人拒絕好過人生留個遺憾丫？

岩岩見到，其實現實中唔少人係咁

一時稱呼人係毒撚
後面又話偽毒
好自相矛盾

但肥仔一定短J囉

真